睇左咁多連登溝女post我剩係想講

唔關我事 人生失敗者

真

冷靜D照下鏡,睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦 世界好公平 如果人人都心想事成 會天下大亂 世上總要有你D咁既廢人

睇到煩

Real

Gay post多